中醫考試拒延期 數百人擬罷考

節錄

中醫考試拒延期 數百人擬罷考

考生早前收到准考證，須赴新蒲崗考評局面試（紅框示）。

【本報訊】武漢肺炎疫情嚴峻，周一（3日）開考的中醫執業資格試面試部份如期舉行，有考生指考評局試場在新蒲崗「重災區」，擔心赴考染疫，中醫委員會（中委會）卻拒絕網上考試或延期，數百名考生不排除罷考。

相關新聞：亞博啟用收30患者 走廊漏水

黃大仙區舉行 考生憂心

讀者陳小姐（50歲）報考了今年度的中醫執業資格試，筆試已於6月完成，面試則定於本月3日至17日分批進行。陳小姐說，考生要到新蒲崗的考評局應考，屆時會有兩至三位考官及一位職員在場，考試時間50分鐘。

「喺新蒲崗呀！黃大仙區幾多確診個案先得㗎！」陳小姐說，過去兩星期疫情越趨嚴峻，眼見其他考試，特別是西醫執業試也。。。。。。。。。。。。

此外，上周四（30日），太平道2號太平花園一名37歲女。。。。。。。。。。。。

據了解，女患者當時偕男友人離開大廈，。。。。。。。。。。。。

新蒲崗同黃大仙同慈雲山都唔識分

唔好考

其實其他考試有冇延期

驚閪咩 即場把個脈咪就有無事囉